其實今日開記者會嗰隻狗講嘢口窒窒同埋d身體語言好古怪

好古怪代表啲乜

驚囉
嬲囉

佢自己都唔信自己講D野
比記者質一質就癡撚左線

驚

早排李馬戲團個記招雙眼不停望右上方添

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
證明監警會報告未能夠釋疑

可能差包剪揼輸咗先出來講

因為佢地毒癮愈來愈勁

心虛到出晒面
比人推出黎做死士

CLS, 全香港話記者包庇.......又用D唔關事的野來擋

放咗震旦咁

制裁呀

政府既辦法就係篡改歷史

一睇就知佢心理壓力大到爆

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

抽到死籤

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

，原來佢係穿越返去尋日所以咁